====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' émergence de tiers lieux , aux fonctions ouvertes , répond à des besoins de fonctionnalités finalement assez homogènes et simples (plus besoin d ' unités informatiques centrales ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

